(心態)今日就放公安走啦，冇錯

完？no sorry
聽日就五花大綁
後日就除衫除褲
最後...

其實任你發揮

點解要咁？
因為喺機場好多和理非
我地要做到永遠企喺高地，係佢地先撩者賤，一步一步嚟，和理非先會適應

勇武何嘗未試過做和理非？
一步一步由時勢逼成

記住沉著，不分化，保持警覺，唔係同路人就越來越少，需要就休息一下，放心交俾佢地

同埋要人多先可以自然令機場取消航班，大家聽日見，多啲人，一齊加油，好冇？

push 唔啱請屌
以我發夢觀察分析
佢地要心理準備

同意幫手推推。唔忍心見到大家自己人嘈，冇意思。警狗依家笑緊大家，因為聽日會更少人。

同意可唔可以幫手推下，求咁多位手足

自推

我再推

無錯, 留佢係度越耐 , 咪比班共狗可以借題發揮

push呀push
太多3毛趁大家發夢推緊分化post
手足們要醒了

係，沉住氣呀大家 唔好搞到和理非聽日唔想出，我地要人呀！人呀！

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

都啱！我凌晨出可能好啲 大家會放低情緒分析
謝指教

要夠人 今日唔夠人，佢地係迫不得已，大家體諒，加油

記得
真 手足唔互屌
互屌唔係手足
push

Push

同佔路一樣 要有適應期

如果佢仲夠膽繼續放公安, 真係唔包保下次人群控唔控制得住。

啱
人係會麻木

問過fd，冇人識呢幾個救會員，佢地應該係扮架。
克警可恥！

係呀，慢慢嚟，勇武要沉著
好快會connect到更多勇武
可以失望，不能絕望。

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

係，大家小心，保持危機感！

聽日公安仲會帶証？

有道理
不過鬼同手足係有樣睇，係發現先跌証？